[年經] 有無人秋冬熱少少就痕

小弟一焗促就會痕, 緊張就會痕, 壓力大就會痕
但又唔係濕診, 只係會紅左
一痕就會好辛苦
全身好似比好多度蟻咬緊咁
如果係食辣野 就會個頭好痕
到底我呢個係咩症狀 有無巴打有經驗

似係中咗降頭

我之前都係咁，但過左青春期之後就冇了

google下發現以前都有人開post
但係都無解決方法

皮膚乾燥定係點

風癩？

我都有！ cholinergic urticaria
自己本身叫做讀開science 都有睇下有關既野

我都係！但唔會痕只會紅 嚴重起嚟要搽類固醇先會好

是咪沖涼沖太耐加水太熱

膽鹼能型蕁麻疹

我同樓主一樣 但秋冬好好多 一到熱天就仆街
我之前睇個中醫飲一次藥即刻好好多
之後佢退休 睇其他中醫都攪唔店 有無巴打有呢種病解決方法介紹

唔會痕都算係咁....

西醫好似都無方法 淨係發病時食藥咁
治標不治本
中醫睇完又唔知work 唔work
太貴所以一直都無試

已經一沖完涼搽lotion
但一訓教 熱就痕醒

大笑都會痕 好痛苦

有咩解決方法

呢個誇張左少少
通常我一鬧交就會痕

同你掉轉
我係天氣轉凍個段時間先痕

我懷疑打得太多飛機

呢排點都短袖訓+ 薄被
寧願凍d都唔好痕醒
同埋出街都係短袖+外套
一痕就除

無 係敏感既一種
西醫只會叫你遠離致敏原
即係唔好熱
或者俾anti histamine你發病時食

樓主會唔會伴隨埋 少汗/無汗症
我冬天就會好少汗

我一出汗前就勁痕
冬天基本上都好少出汗
反而夏天唔會痕

我都係！天氣乾燥凍又無乜野
一熱少少周圍痕

same好似比針吉咁

最慘應該係打個乞嗤都痕

原來咁多同路人
但好似無方法解決

蕁麻疹？
試下用凍水洗頭

我前個排都係咁
仲要係室外冇得R

沖涼無乜野
除非沖到個人好熱 但無乜試過

冬天凍水洗頭咁癲

都幾肯定係沖涼沖太熱之後先咁

應該唔關事 有時起身無幾耐都會痕

呢到有冇jj額頭眉心之間會有皮屑困擾？

下 jj都有皮屑

換防敏沐浴露

有無介紹
巴打有經驗？

唔係all in凍到痺嘅
校到自己適應到就得
以前pe堂跑圈（加太陽buff)
痕到想叫身邊人打撚死自己算
後尾有人教落會好左

好普遍，濕熱，要去去濕

之前成身痕 但換左第隻牌子好左
發現係沐浴露出事

全身會好似比針拮咁

有無介紹？
但你都係熱/壓力大時痕？

lm

我覺得係天氣問題
間唔中痕 半夜痕得最勁 訓訓下痕醒左都試過
換左滴露proskin好左

我晚晚都痕，之後有一晚唔訓，點知發現係間房有蚊

留名 一食麻辣米線就死緊 狂r頭

蚊之 或者床蟎

頭會唔會痕

我三四年前都係 冬天覺得熱(多人/mtr)果陣就會周身勁痕 但又唔識出汗 r又唔係唔r又好辛苦

之後估係啲汗腺有啲問題 就成日做運動逼自己出汗 做果時係好痕 通常做到出汗就會冇咁痕

最後做多個拎兩個月就唔再痕了

我都係咁樣。。 學下你做運動先。。

做運動一熱就勁痕，
試過每星期跑一個鐘連續半年都冇用。

我都覺 一出到汗就唔痕了

我之前做過運動，又係一開始出汗就好痕，再做多一陣就唔痕

今年試過，耳仔好痕，腫晒，之後眼都腫埋，頂唔信睇醫生，醫生話唔好用指甲R,話越R 就會引發皮膚越痕越敏感，叫我唔好冲咁熱既涼,都係食抗敏感藥好返同埋休息多啲就好返

我可以幫你性交解降，免費

我都係咁

會 手腳都會 同埋會紅

我出汗位好易痕
特別係褲頭 褲後腰 屎忽 好痕 坐得耐要成日散熱

冬天衫多 一上車／入室內就開始痕

好討厭呀

推到有解決方法

竟然有人同我一樣
我一路都以為只係乾燥

原理唔知
但做GYM,跑步就醫得好
斷估樓豬都係唔做運動既虧仔

前幾天操肌增左6kg
的確好似真係無咁痕
但一做運動頭15分鐘就會勁痕 所以最尾放棄左運動

前幾年

皮膚乾燥啊年經

我都係我係熱加焗/乾燥就會好似比蟻咬嘅痕一點點咁但又冇紅

有人會朝早做運動 令到整果d chemical 既細胞 exhaust左 果日就唔痕

同埋d paper 話通常青年會最嚴重 好似~16-3x歲
之後有d患者會自己好番

我都試過，不過真係過一排就無事

我一焗就會起
食飽會起
淨係起塊面
化唔到妝

有冇人都會有好多頭皮？

唔關事啦 搽勁多lotion都係痕

即係暫時最佳方法就係做運動

Push

呢個堅，好認同

沖涼嗰陣用含有sebizole嘅去真菌洗頭水搽痕嘅地方5-10分鐘，之後再用手/毛巾磨擦患處，最後沖水